十幾歲既人生真係無憂無慮

今朝訓醒諗起已經踏入二字頭 聽講時間會開始過得更快

實際上某日發現你去到某個歲數

實際上你就會話咁快咁快咁老

青春多好 容顏太快變老

原來聽朝一早 起身再冇天天變高

早兩日仲好自豪咁話自己20都未夠，充滿活力咁

成班mk出晒去倒數

已經唔係少女
已經唔係靚
只會愈來愈唔吸引

出黎做野 D時間過得勁快

學生時代覺得時間過得好慢.
出來做野好多野諗, 將來問題.

學生時代雖然唔係特別開心，但係至少無乜煩惱先

我覺得冇咩嘢喎
十幾歲嗰時要考試 日日交功課 緊張到OK
日日行屍走肉
依家大學最happy
頂龍係sem尾有少少攰

二字尾已經feel到老

個陣仲有朋友會一齊出嚟倒數 就算係樓下倒數都好開心
依家

27歲了

唔洗煩錢 朋友 每日放學就走去打波既感覺真係好正
只怪歲月不饒人

細個： 一天很快過， 一年很漫長
大個： 一天很漫長， 一年很快過

人人遭遇唔同

幾歲先係最無憂嘅時期
十幾歲開始已經好多煩惱, 16/7歲嗰年仲係人生最辛苦嘅兩年

我無讀中學無考dse，靠vtc既課程讀上大學
一開頭幾年真係勁開心，日日打機無功課無壓力，到讀ive壓力就大左d，但都未算太辛苦
而家讀u workload大到

相對上係囉，但出黎做野一定會再多d煩惱